{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65264&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제빨간지붕프라하펜션"
    },
    "text": "巨済島に位置するこの宿は、青い絶景とロマンチックな憩いを楽しむことができます。 宿の周辺には構造なので海水浴場が車で6分、コンゴジが車で3分、ワヒョン海水浴場が車で2分の距離にあります。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 それぞれの客室はカモミールとラベンダーをテーマにしており、個別スパが完備されています。 イランイラン客室には屋外バスタブがあり、利用は無料です。 夏季には屋外プールも利用でき、利用時間は5時から2時までで、服装は自由服装です。 バーベキュー施設も提供されており、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンで当日現地で決済されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは取り外してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室の料金変動やプール運営条件もペンションの状況や天候により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどの島に位置していますか？",
            "answer": "この宿は巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場やコンゴジ、ワヒョン海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはカモミールとラベンダーをテーマにした個別スパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "イランイラン客室には何がありますか？",
            "answer": "イランイラン客室には無料で利用できる屋外バスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが利用できます。利用時間は5時から2時までで、服装は自由です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。2名基準で20,000ウォンで利用できます。追加人数は当日現地で5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。また、ゴミは取り外してください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営条件は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。オンシーズン中に一部客室の料金変動やプール運営条件もペンションの状況や天候により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 523
    }
}